搓手液有無好d設計

咁我搵搓手液個陣係咪擺左細菌落個袋到
或者我打開個蓋個陣，d菌係殘留係個蓋上面

所以你應該用搓手液搓完手再掂支搓手液

不如帶多支搓搓手液

正確使用方法係先洗手再用搓手液

咁我拎搓手液出黎搓手之前 點樣先可以搵搓手液搓左手先去拎搓手液等我唔好係拎搓手液既時候整污枝搓手液

咁第一支搓手液又會被污染

搓埋支搓手液

出街前吱落褲袋，in & out，process completed

咁就要帶多支搓手液搓支搓手液

掛係背囊，開蓋唧完搓手再搓埋枝搓手液閂蓋done

搓埋搓手液個樽

見過有人偷用人地搓手液，唧左大半枝走

同意

個蓋污染左